隻新肺炎叫沙利（SARI)

蛆狗想害死香港

沙利 多謝你🥰

沙利

沵

留低咗控球遺產+佐真奴

唔該帶埋副教練Kepa去祖

Btw
琴晚祖個後備新仔龍OG好似叫保方
Kepa好過佢好多

新加盟算係咁

嘩屌！要食番兩支煙定下驚先

巴士，你都記得個廣告

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

沙利陷害香港

推